一地兩檢無可避免

有無方法唔一地兩檢
起高鐵根本益大陸人多過香港，巳經要香港出錢起，仲超哂資，班pj management fresh grad來的嗎

根本中央有最終話事權
高鐵算一帶一路項目
唔到港豬say no

梁愛詩：如無一地兩檢須炸西九站再規劃 指法律為人服務非阻礙發展 (11:51)

快！